金鐘嘅手足即刻大叫”我走啦香港人加油”之後返屋企

Zi tui

推

Tui

Tui bao kui ah wei

自己走，就會令真隊友走，唔使捉鬼，唔使等其他人，亦唔使屌